劉兆佳指修憲有助中國進行元首外交 對香港影響不大

中共中央委員會建議取消憲法中，有關國家正、副主席不得連任兩屆的規定。

全國港澳研究會副會長劉兆佳表示，黨、政、軍三個最高領袖中，只有國家主席有任期限制，現時的建議可以統一三個領袖的任期。

劉兆佳說，若有人出任第三任黨總書記及軍委主席，但因為國家主席有任期限制，國家主席一職要由另一人擔任，此人在外交層面可能得不到其他外國元首信任，因此今次的修憲建議有助中國進行元首外交。

劉兆佳認為，會影響香港的只是中共及中央政府政策，目前有關政策相當穩定和成熟，相信很難出現重大改變，因此國家主席任期變化，對香港影響不大。

睇CCTVB，見劉兆佳惡言講得越黎越多，個咀就生得越黎越歪，人無恥則無敵，唔怪得佢全港最強 - 塊面皮

普京已經一個玩到美帝暈暈地
北韓, 成個asia 都痴撚左
會唔會未成功前搵人玩暗殺佢

成個東北亞個個都係傻既巔既喪既
開始懷疑係咪自從美帝個黑人太鬆手
而家又選著個傻既先攪到咁

中-俄-朝軸心皇帝國聯手
好快打三戰

呢d所謂時事評論員真係無恥到極

三帝同盟國

咁總書記 同 軍委主席 改成同國家主席一樣任期咪得囉

黨總書記同軍委主席喺黨章入面本身就冇連任限制

習總

佳叔，早兩年你唔出聲

而家含到 sir sir 聲

有冇聽過一朝君一朝臣？
影響唔大你都講得出

佳叔把聲成日覺得似比人鏈住春袋既燦神

劉兆佳：汪汪

邊條仆街之前定連任限期，真係要起返副骨出黎屌佢，阻住強國發展

乜鬼評論員呀，咪又係土共打手

老而不死

劉兆佳係全蟈政協

對對對，雜總剛戒煙，無咁長命

鄧小平

劉兆佳次次都係咁講野架啦
一早無視左呢條友

呢條友真係鳩UP當秘笈
鄧小平果時都冇做過國家主席,以前會唔會得不到其他外國元首信任鄧小平?
其他外國元首會唔會話李先念先係元首,鄧小平唔係O丫

劉兆佳好有潛質做習總身邊嘅太監

你可以肯定佢仲有賓周咩？？？唔通．．．雪雪雪！！！